到底有幾閪先會諗到試用期都要一個月通知

過左試用期兩個月通知期

咪撚做啦咁臭閪！